#### 當連燈仔連金正恩都吹奏 ####

我就知佢嚟緊大獲啦